## 官网文档笔记
1. 常用注解
- @RestControler 一个reslful控制器，该类中的方法返回的都是domain object ，会通过jakson将Object转为json，也就是说的restful风格。
- @ResquestMapping(method = GET) 是@GetMapping和@PostMapping的组成。
- @RequestParam（value = "name" defaultValue = "world"） 设置默认参数